做文宣係要分化對家，但前線警渣唔係無辜㗎！

唔知係咪做文宣做到上腦
要提吓大家
上頭落咩order都好
前線警渣係落手打鳩人嗰個
仲要唔係普通咁打
係往死裡打
好多扮廢老嘅，已經不知不覺間同情緊前線警渣
分化人結果令自己立場轉埋
有呢個感覺嘅朋友真係要唞唞
616佢派啲女警少裝備喺前線就係想你哋以為唔關前線事
淨係後面落order嘅要負責
風向少少轉緊，小心！

「前線警渣只係畀上頭出賣」呢個論調只係氹廢老
唔係事實！！！

推

見到嗰種「警察都有好人」嘅論調重現好驚
正義嘅警察五年前已經無晒

借位宣傳吓 ～裡面有齊各投訴警察部門聯絡及 Template 信
【集合】投訴警渣資訊、信件、搜証集合

系我老母！！！

依家一堆人喺度自我感覺良好

算吧啦 你唔係真係覺得有用下話

就算退一萬步畀你捉到幾個普通差佬去坐監又如何

專登做場戲安撫你地咋

係㗎，最初都無人覺得上街遊行有用

當多人比人拉就會開始恐慌